另一半做過咩令你覺得佢真係好錫你

成日見人ig放閃
話自己快要被寵壞定點點點 （比較多係物質上）
其實係咪個個拍拖都係24小時咁多采多姿

我覺得係我最攰個陣佢突然出現係我面前已經等於錫我

你地另一半有無做過咩令你覺得佢真係好錫你
或者有無見過人地對另一半做過D野係覺得好羨慕

佢知我係內向怕羞仔，佢係女仔都主動搵我約我追我，一般男追女既情節變晒做女追男，好sweet

雖然最後拍拖4年，佢話淡左要分手，依家過左7年佢結左婚，但都仲會message 關心下對方近況，同埋無夾過但都好似有共識咁唔會約對方出黎見，當佢妹妹咁關心

好真誠咁講一句我愛你

咁樣好可惜喎…

當時我用左3年幾時間先開始試下放低

真誠真係好緊要
以前細個以為一定講一句就一定係
點知都係大話
求其講都無成本

幫我含撚 再吞精

生bb

放工好攰幫我按腳
返完通宵訓覺訓醒煮定野比我食
幾怕熱都攬實我拖實我
喺佢心口訓著但佢醒左都一隻手攬實我另一隻手吊住咁玩手機
做所有決定都會支持我
我份工無咩前/錢途 ，想儲錢快啲結婚話諗住轉工穩定啲，但佢唔比，因為我返呢份工好開心
曾經做過錯事令我疑心好重，但一直慢慢用時間同行動令我重建對佢既信心
成日鬧我唔照顧好自己
知我「損」骨唔叻，食雞翼咬開左變單骨雞翼先比我食

諗到再講
我愛男朋友

無啦啦攬住/錫我

煲野比我飲
帶我睇中醫
就晒我
嘈緊交都煮野比我食 洗埋
係街度幫我隻腳趾痴膠布
起床拎水比我飲完拎埋先走
係 我以前真係好公主病 所以佢都唔再係我另一半了⋯⋯

知我食魚唔叻驚啃骨 一路食一路起哂d肉俾我食
見面除咗去廁所 幾怕熱都會十指緊扣咁拖住我
我好鍾意你啊男朋友

真係feel到佢都好攰 同佢真係好愛你 要珍惜啊

未係你男朋友？

人哋撞到我膊頭，佢攬住我睥實嗰個人

半夜三更落去幫我搵膠布繃帶消毒藥水
明明好攰病病地都陪我睇醫生
唔嫌棄我

接放工
準備一D小驚喜
接機
驚喜變驚嚇
唉

口爆吞米青

利申，非gay

每次出街都一定送我返屋企 望住我上左樓先走
好怕熱又好大汗 但天氣幾熱都會拖實攬實我
好有交帶 去邊做乜都會話我知 我有野揾佢時都一定覆機 永遠冇失蹤
自己好慳家 買件衫都諗過度過 但帶我去玩去食好野就好捨得洗錢

我好中以食辣但佢唔食得
每次出街都會同我食辣野

係我考試 壓力最大最崩潰嗰陣陪住我
我嗰陣好似抑鬱咁 唔見佢就會好忟
見到佢都成日望住d notes喊 仲成日發細路仔脾氣
好多謝佢係身邊陪著我 體諒我

借錢比我食m記

太陽好曬個陣用手幫我遮太陽
行街唔俾我行馬路邊
去啲山卡啦地方會帶蚊怕水
明明好攰但我未訓得著 都陪我傾計等到我訓

雖然佢有時鈍鈍地，唔係會自動波既暖男，但講過既野會記住。
我講過唔鍾意曬，之後佢每次都會企係近太陽嗰邊；

肯同我69互含

起身返工臨出門口 就算知我仲訓緊都會錫淡我先走

幫我吹頭

幫我洗底褲

有段時間想轉工，我同佢講今次唔會裸辭，唔會要你照顧我幾個月，佢同我講但係我想照顧你一世

同佢出街 唔自拍 上ig已經萬中無一

愛在心中

唔捨得我做任何家務 放工幾攰都會幫我做晒
我講野個陣會停晒手上嘅野聽我講完為止

我講過嘅嘢佢會記住
陪我做啲我想做嘅事 去食啲我想食嘅嘢
同我出街之前會上網睇下啲路點行
人多嗰陣會攬實我
做咩都好有交帶會主動話我知
會顧我感受 會將心比心 佢唔鍾意我做嘅事 佢自己都唔會做 etc.
上面係諗住男朋友嚟打 但實在太多 講唔晒 總之就男朋友我愛你呀

當我BB咁湊
朝早起身會幫我抹面 做運動出汗會好似阿媽咁伸入去件衫幫我抹全身 平時衫褲鞋襪都幫我著 去旅行試過幫我洗埋底褲

上午涼風暖光，對住座山望住過海互含，諗返都好正

摸我個頭 笑我腳短笑我矮
我好憎人食二手煙 行過食煙既人 佢會掩住我個鼻
每一次都送我番屋企 然後自己再出去
其實放學見到你 真係好開心

你的溫柔 已經不再屬於我

瞓瞓下醒咗都要擰翻過黎攬實我/拖翻住我瞓

幫我按摩
幫我吹頭
幫我剝蝦殼
驚我m痛偷偷地買暖水袋俾我
學煮飯煮唔同菜式俾我食
整生日蛋糕俾我
返工一有時間就打俾我傾電話
管接管送

一齊就一年 冇鬧過交
我愛你
專一同細心嘅滿分男朋友

自己好慳家，但我想要咩都會買比我
次次諗住同佢買衫最尾都係變左我買野佢自己冇買
晚晚都黎接我收工送我返屋企
煮完麵比我食仲會自動洗埋碗
喺街度幫我綁鞋帶
平時行街會幫我開路推開d遮驚吉到我
一有時間就比晒我，好似冇其他朋友咁

在世間尋覓愛侶

好細心咁幫我採耳

食啲好好食嘅嘢都會留番啖俾我食
明明佢都好想食

好多
無論我成日病 無怨言咁照顧我
定我考試 做project到好夜都陪我 係喺我隔離陪我

有時同佢係床上面cuddle
簡簡單單佢面對住我
我地望對方對眼已經觸曬電
佢係咁錫我
好似小朋友咁問我：點解停唔到嘅
搞到我次次都甜笑

以上留言全部都係讚男朋友
臭雞！

我搭車走佢會唔捨得到喊
好可愛
但係我對你唔住

煮飯仔
幾難食我都會食曬

LONG D知我嗰排溫書好大壓力
會偷偷到買飛過嚟俾驚喜我
凌晨瞓教我嗰邊跌左野
佢以為我跌落地立即彈起身睇下我
會咩都以我為先

戒煙
平時拖實 如果鬆開咗手eg 拍卡出閘 拎銀包俾錢 佢係我前面 就會向後伸出隻手示意我拖佢（好抽象 ）
有次望住我喊 佢又喊埋一份
其實我知唔容易 多謝你

我試過好多次扮瞓 佢以為我瞓著左 佢會輕輕錫我額頭一下 然後講早抖啦
平時知我收夜會驚 次次都黎接我收工
以前返學個時 我唔舒服無出去買飯食 佢會買返黎比我食 因為驚我餓親
去旅行個時 兩個大喼佢都拎哂 因為我唔夠力 但佢拎到身水身汗都無怨言
平時係佢屋企起身 我講聲肚餓 佢都會即刻跑落街買野食比我 夜晚宵夜都係
成日都會留意到我鐘意既野 然後靜靜雞買野送比我
我返緊份工好廢 明明可以搵份高人工d既 我話不如轉工 佢會驚我攰得濟 叫我繼續廢落去 佢會養我
我有次好衰咁話佢屋企張單人床好逼 我唔會成日黎瞓諗住嚇下佢 然後佢為左我換雙人床
平次我沖涼佢會幫我洗頭搽皂液 然後幫我抺身著衫吹頭
我落床個時佢會抱我落地

有次得自己係宿舍嘔到成隻狗咁
佢一收工即刻撲過黎 買粥照顧我
去完洗手間 無啦啦有禮物收
次次陪我出完街 都會盡量送我翻屋企
我望住佢笑 然後對翻我笑個下真係覺得好窩心

未

我前排勁窮，身無分文，八達通負錢
佢冇講d咩，但靜雞雞塞咗張$100落我銀包
跟住我返到屋企之後 佢話變個魔術比我睇
佢話變條魚比我睇 叫我打開銀包 跟住我就見到條紅衫魚
雖然唔係咩大數目 但真係feel到佢好錫我

愛是含鳩很耐

放工攰到仆街 佢同我講一句辛苦啦 攰唔攰
雖然只係一句但係個心好暖 覺得佢好似大個左識諗左

見到某啲comments都覺得佢地男朋友攰同慘

上面全部都係男嘅付出
我都係

冇

上次行緊過對面馬路，唔記得睇車，個fd渣車後退緊，女友大叫：喂呀！你就撞到我條仔啦

比我去打牌

係你唔開心個陣 佢會攬住你 摸住你個頭再錫額頭
對方幾凍都好 都會除件褸比你

去到邊都會拖住我 錫我隻手
落雨無帶遮/太曬會護住我先再搵地方避
有啲污糟嘢會遮住我唔俾我望

唔會失蹤 有交帶
知我m痛果時會買經痛貼/藥俾我食
會提我唔好飲咁多凍嘢

對自己好慳好節儉
但對我唔會就住就住 去食去玩都係
食啲咩佢都會諗咗我先先再揀（我食素）
知我好憎太陽好曬 唔會迫我去
會陪我睇我鍾意嘅嘢 我都一樣會陪佢 大家都會好開心

會為我諗將來 所以做嘅嘢之前都會以我為先

諗到再講

最後咪又係會分手

想喊

訓唔著又突然好唔開心
男朋友背住我訓著左
但我好細聲講左句我想抱抱
佢就轉過黎攬住我

佢攬住 你睥實嗰個人

幫我抹汗,唔嫌污糟,遲到會等我但唔會發脾氣
唔捨得你洗錢買野,寧願d錢用響你身上都唔會留俾自己
最緊要梗係真係錫落黎啦
錫足一年都唔悶呀真係

互射左兩次
利申非gay

（已婚）佢份工多假期，我番office時間
佢幫我煮哂飯做哂家務等我番屋企

利申：真絲

翻外國之前最後一次出街
送到我翻屋企嗰時無啦啦喊住話唔捨得我
叫我要好好照顧自己 唔好再咁小朋友
考完試就同朋友出多啲街 搵份工努力賺錢 join下大學o amp 過個多姿多彩嘅暑假
我嗰陣真係覺得佢好錫我 好着緊我
點知佢一翻到去就一野飛鳩咗我
原來嗰啲係分手前最後一番話
仆街
但係真係好掛住你

而排天氣熱 好多人都會擔遮去街 男朋友會用撘住我膊頭嘅姿勢但隻手唔會放係我膊頭 幫我留意住幾啲人把遮會唔會篤到我 幫我擋住
一齊咁耐日日都會接我收工 送到我番屋企樓下 無論佢幾攰都好

只要佢係到都一定幫我吹頭
放假起身又會煮埋早餐比我食
瞓覺一定會攬住我瞓
返工起身又一定會叫我起身
去邊都帶住我 食咩做咩都就晒我

想講我好愛你啊男朋友

睇依個post 睇左一頁 已經覺得好sad 好多巴絲嘅經歷係已經成為過去

目前0個
證明香港地只要求男方付出
女方只要等住被寵就OK

陪我走過低谷
我比屋企人蝦佢會心痛我幫我出頭
明知我屋企人衰,忍住氣都幫我屋企(為咗我唯一正常嘅爸爸)

做咩都支持我
差唔多次次見面都幫我按摩因為小弟做地盤成日腰酸背痛
咩都遷就我
最重要唔使行街 日日係屋企hea 陪我打ps4
一出街就陪我釣魚同埋揾啲兄弟食飯

格劍

次次口爆完一定吞曬佢

我發燒 成個人忽冷忽熱 佢第二日要考試
都全日照顧我 炒飯比我食 仲洗埋
到夜晚我差唔多訓佢先開始温書

我勁怕洗碗 每次去佢屋企食完飯入廚房洗碗
洗洗下佢都會入離嫌我洗得慢 幫我洗 然後我過水

出街一定拖到實一實 幾熱都好 唔肯放

好忍我啲脾氣 知我鐘意食同大食 成日讓野食比我

所以 真係好愛好愛佢
雖然佢把口好賤 脾氣又飄忽
但佢真係好錫我
我愛我男朋友

係咪你以爲自己係男朋友炸

有好多日常生活嘅疼錫，盡在不言中

我病嗰陣有野做都唔理照顧我
勁感動

每次都送我返到屋企門口
睇住我開門入去先走
冇送我返屋企既次數一隻手數得曬
利申 差唔多日日見

係咪真係有咁好嘅另一半

男人唔會咩都講出口 但有啲時候真係feel到
佢自己一個去旅行 同我講話好掛住我 見到靚景好食既會想我係到 去邊到都寄postcard比我
煮飯比我食會默默唔加我唔食既野
記住我講既所有野
陪我做我想做既野
雖然我成日都冇心肝 但我想話你知我真係好愛你呀男朋友仔

放工點攰都好，會每日抽時間陪我傾計
會講話好掛住我
我覺得用錢禮物好小事，用時間陪伴先係最珍貴

諗唔到

段關係由一開始已經充斥住各種謊言
慢慢逐個爆出嚟之後先話自己對我好？付出好多？
真係多謝你

LM

你個名

呢個Post 睇得出香港男人真係唔錯

我收得遲過佢
我同佢煮今晚想食咩 佢收工就買餸煮俾我食
凌晨喺酒店發覺自己嚟m 冇m巾
嗰日好凍 但你都即刻落街買m巾俾我 加多枝熱維他奶
我好愛你 點解我地最後會咁

無甜言蜜語
但用行動話我知佢決心要比一個家我

唔抽象😂我落巴士都會向後伸隻手拖女朋友 不過試過幾次佢行得慢，我後面果個係其他人，好老尷

見到好多後生仔女comment
唔認老都唔得

有上連燈 Fg30k 專車接送 買樓寫自己名

大大力渣我屎忽個陣

保母

1.明明要翻工 話接唔到我機 但molala會出現俾suprise我
2.雖然唔係好有錢 但會俾最好嘅野我
3.為左我 去plan好多野

你覺得佢錫你 只係因為你以為呢種行為佢只會對你唯一一個咁做
但當你發現原來佢對住前一任或者下一任都做得出 甚至做啲更好既行為
唔知你地到時會點睇

巴打 港仔一定好過啲新北仔台灣仔，佢地淨係識扑野

大家除左係呢度分享，記得要親口同自己男女朋友講多謝同欣賞佢，俾多啲肯定，唔好將所有野都當成理所當然，咁關係先會長久

笑左

想睇巴打留言

痴線

呢個post好反高潮
嗰啲咩絲打入，問你點買bra/m痛點算嗰啲就全部男人黎
呢個post就竟然清一色絲打回覆

不得不說，香港男仔generally係好唔錯既

話雖如此，係一個男人佔絕對主流既forum，冇巴打comment
係咪意味住港女真係.....有需要對男朋友好少少，貼心少少，閪少陣呢？

幾時都會拖實我
無論係我或者佢發脾氣都好 都唔會放開隻手

去食連鎖快餐食TEA 油脾 紅豆冰 ... 佢幫我將隻油脾拆肉

踢波磨薑 菠蘿蓋損左一大忽 ... 佢一路處理傷口一路心疼到喊出黎 , 我以後踢波變得好錫身 , 我唔想整親自己令佢難過 .

佢真係錫到我燶 好感激初戀就遇到個對自己咁好

一個眼神你中有我我中有你，勝過千言萬語。

一齊左一段時間之後我先發現佢次次嗌野食自己個份都會揀我鐘意食既野
到我個份黎到唔鍾意既話都可以食佢個份

有次佢比滾水辣親 好大範圍好嚴重
我嚇到係咁喊 佢第一時間係安慰我話佢唔痛
醫院都係我逼佢先肯去
之後講返佢先話其實痛到仆街 但驚我會擔心所以唔講

有次鬧交我話佢唔肯付出 佢最後開左個excel出黎叫我睇
佢話佢好耐之前就整左呢份野 原本冇諗住比我睇
我睇完即刻喊左出黎 個份野係佢未來1年 2年 5年 10年既計劃
入面全部都有我
佢plan好曬要點樣儲錢投資等我5年後可以唔洗做野專心揍仔
我知佢既夢想係可以經濟獨立提早退休 但因為佢知我返工唔開心想我可以唔洗做野變相佢就要遲好多年先實現到
個刻我覺得返工幾唔開心都冇所謂 呢個男人就算要同佢捱成世我都願意

佢係一個好實際好木獨好唔浪漫既人, 但我知道佢真係好錫我

對女就算再好，最後都會綠帽

樓上有幾多狂讚最後都要分手

證明對女好唔好同行唔行得耐冇直接關係

從來唔會傷害我

因為從來無出現過

佢好為食但有好嘢食會俾曬我食先
佢對自己好慳但會洗落我度
我訓覺成日踢死佢 佢無話我

女友每日接我放工 風雨不改 大家唔好太羨慕

打fifa走場為左氹我

學煮野食，話個廚房係佢既範圍

仲有 我有好嚴重嘅選擇困難症 望著個menu咩都揀唔出 嗌完又要好煩膠咁轉order 佢都無厭棄我咁煩

你對唔對得住佢啲隊友

男朋友唔係個d 鐘意係ig fb 曬恩愛嘅人 亦都不善講甜言蜜語 但佢會默默咁對我好 例如我地食蝦蟹咁 就算佢自已唔食 佢都一定會幫我搣左殼先 飲檸檬茶會幫我督左檸檬先俾我飲 各種各樣嘅照顧我 雖然佢d 性格有時幾難頂 但佢會改
我愛你呀男朋友
唔會俾綠帽你帶架

同佢瞓覺我差唔多瞓著
Feel到佢錫完我額頭又錫我嘴
我就諗佢應該真係好鍾意我
瞓覺個樣咁衰都錫得落

留名學做人哋男朋友

我條女淨係識當我煩緊個陣再煩多我兩錢重 大聲少少話佢即刻喊 湊細路咁

撫摸我條j 撫摸咗十幾年

佢自己連線打 領先緊走場 我幫佢對家贏左啊

去左exchange一年
期間趁星期六日突然出現
超級感動

成日影我搭車挨落佢膊頭訓個樣話好靚
明明勁醜樣

去佢屋企漏m但又m痛到仆街
佢幫我洗絲襪/打底褲

新年果排中左流感
病到七彩
女朋友照顧左我成個星期
洗衫 煮飯 執藥俾我食
一句怨言都無
利申：絕種好女仔 平時都好錫住我 好照顧我

以我既快樂作為佢既快樂

明明大家都行到好攰，佢都會孭我行。

每個星期六日留俾我，我唔得閒佢先搵其他野做。

會煮早餐俾我食 有時一齊煮晚餐，我咩都唔識，但佢都唔會發我脾氣，會教我

換轉係男人，返份開心但無乜錢途既工
一定俾女人話唔成熟，過多幾日就飛埋
做女人真係幸福

食完野主動拎紙巾幫你抹嘴

呢樣真。
識人番工輪班又少假，但一放假靜係會陪佢女朋友
生活樣樣以佢女朋友行先，賺錢動力都係因為佢
女朋友出街食咩做咩都佢俾錢，佢自己平時就好慳，涷飲加3蚊都要諗過先。
拍拖十年以上，買隻十萬鑽戒求婚，儲曬錢裝潢屋企（死慳死抵儲番黎）
最後咪又係

為我戒煙
經過有二手煙會幫我掩住鼻
雖然自己好慳 有時lunch都唔食 但我想要d咩做d咩食d咩都會陪我去做。
自己係屋企十指不掂陽春水，但去到我屋企會幫我摺衫，又會煮嘢俾我食
將幾乎所有時間都陪曬我想成日見到我
見到我被人蝦，無論我做咩決定，就算有d唔理性，會影響佢地兄弟感情，佢都支持我去做 有咩問題再幫我擋
仲有好多好多 多謝男朋友對我咁好咁特別
我愛你男朋友

妹妹
馬俊偉真人上連登？

All in哂d時間金錢俾條女，以條女為中心跟本就係錯

出街好熱都好都會拖手仔
有時幫我抹汗
成日摸摸我個頭
放工企左十幾個鐘好攰 幫我按腳
病左帶我睇醫生
晚晚送我返屋企
時不時有小驚喜
幫我吹頭 有次洗埋內褲

自己講過既一字一句佢都記得好清楚 無論係認真既事定係閒聊
有次同佢傾計我記錯左啲自己講過既野 其實只係啲好小既事 佢即刻糾正返我 個下開心到 覺得佢真係好細心 我講既事佢真係會上心會記住

好多野都估唔到
不過條女都有令佢成為更好既人既
所以最重要係拍拖既過程 有令大家變得更好
就算分左手，但大家都有成長

- 幫我吹頭（我啲頭髮好長好厚要吹好耐先會乾，我自己都懶得吹）
- 夜嘅話就唔俾我自己行番去，要我搭的士番屋企
- 會夾餸俾我食，幫我切好啲肉，幫我剝蝦
- 幫我按摩
- 幫我拎袋（唔係手袋）
- 我考試佢就俾佢寫好晒嘅notes我，問人拎mock paper俾我做，我唔識打電話問佢，即使佢番完工唔想再諗都會好詳細咁教我
- 我成日話自己窮，一齊食飯俾錢佢就會俾多啲，然後叫我儲番啲錢買野俾自己
- 話會養我一世 叫我揾自己想做嘅野，唔洗擔心錢嘅問題

屌個post十個有八個都係女人出post講男朋友或者前男朋友點點點
難怪咁撚多港女同狗公啦

次次出街都送我翻屋企
就算去佢屋企 佢都會送我翻屋企

天氣熱都拖手
雖然我有時真係好怕熱 淨係肯拖佢衫尾

我成日自己kick到 佢會捉實我

背囊重會幫我揹

使起我身上既錢唔會慳

會叫我起佢屋企擺低我會用但佢唔會用既野

一齊沖涼會幫我洗埋菊花

男朋友 愛你

太單方面，對條女好到溺縱係害左段關係同害埋下一手

連登真多臭雞,觀乎所有只有男方付出

對我既所有野都記得
成日鍚我額頭 尤其我訓緊個時
對我超有耐性
有病生病永遠成日照顧我 陪我睇醫生
有病情緒差佢都忍我陪住我
佢好緊張佢啲衫 但我個妝成日整污糟左佢啲衫都一啲都唔介意
一齊左年幾都次次送我返屋企 我返晏就陪我食早餐送我返工
搞到我依家一個人勁唔慣 好掛住你 你可唔可以快啲返

馬俊偉27歲
拍拖4年、去我屋企同居左3年，當時爸爸媽媽都當佢半個女咁，我同佢似兄妹有咩問題

未試過拍長拖

每次我唔舒服/工作受委屈，佢會擔心我擔心到眼濕濕自己都食唔落野

去到邊到都拖實我
又會記住我想去邊 之後抽時間同我去
我地都唔算住得近
但係次次出街都會送我返屋企啊
最勁我都係識得點樣dum我
我男朋友真係好好

同埋我覺得香港男仔其實都好好
好多時都好就女朋友

做乜撚變左 公主育成計劃

港男好似好可憐

lm

由唔肯唔鐘意含到依家會含幾下
講你鐘意就得啦
真係幾感動

港男港女真實寫照

去旅行果時出街突登咩大書包
問佢拎咁大個袋做咩
佢話多野拎（但明明佢冇野要拎）
出到去先知我買野啲戰利品佢塞哂入自己個袋等我唔洗拎
有兩次話冇錢 跟住佢叫我入e-banking望下
原來佢即刻過數過左成千蚊比我

平時都就哂我 我話想去邊食啲乜睇咩戲都係比哂我話事

仲有太多講唔哂
男朋友我愛你

咁樣算唔算訓著咗？

我都覺得好多香港男仔都好好！我身邊好多朋友都好錫女朋友

有邊個後生仔(MK除外)一拍拖唔係講呢D同做呢D?
過左熱戀期仲係咁做先算啦

1. 喜歡你出外時時親吻我的額頭或頭髮💋
2. 下雨時會用手護著我的眼睛☔️
3. 總會記得拖著我，儘管天氣很熱👫
4. 不會遲到讓我等
5. 會一直聽著我，跟我很白癡的對話
6. 比我還記得所有紀念日
7. 不想我因為你而哭😢
8. 讓我更有動力工作
9. 尊重我的家人、朋友
10. 看電影會主動買票
11. 會向我撒嬌😍
12. 會因為我送你的禮物而感動落淚
13. 不會勉強我，懂得尊重我
14. 跟我有一樣的怪癖 （看擠暗瘡很療癒）😈
15. 會記得我說過的話，儘管是很微小的事
16. 記得我的愛好
17. 喜歡跟我談話
18. 一直保持聯絡，不會鬧失蹤📲
19. 盡量給我安全感
20. 會把我放進你對未來的規劃⏳
21. 信任我
22. 時常確認我已經回到家🏡
23. 會主動找我聊天
24. 讓我期待每次的約會/見面的時候⛱
25. 會記得我的生理期，關心我會不會痛☄️
26. 儘管忙得天翻地覆，還是會關心我會不會晚睡
27. 累了會跟我講
28. 常常送我回家，雖然我們住得天各一方🚌
29. 常常抱我
30. 會精心準備、安排紀念日慶祝🥂
31. 有點色色，可是只限於對我
32. 有時候像一隻🐶，一直磨蹭我的臉
33. 不會說我胖胖的 （雖然近來常常說😕）
34. 會幫忙管束我不要吃太多甜食🍦
35. 不准我在生理期來的時候喝冰的
36. 每天晚上都會跟我說晚安才睡
37. 諒解我家庭奇怪的規定👨‍👩‍👧‍👧
38. 帶著我去不同的地方遊歷🏃🏻‍♀️🏃🏻
39. 用心找約會的吃飯地點跟餐廳🍱🍣
40. 常常安排約會的活動，不用我想
41. 花費精明但不會吝嗇💰
42. 會動手弄禮物給我，雖然不擅長
43. 會主動說想我
44. 留意到我的不開心，會主動安慰、緩和我的情緒🤢
45. 有耐心地陪我逛街
46. 即使是買自己的東西都會問我意見👞💼
47. 交友圈單純
48. 不會跟前女友糾纏不清
49. 不會跟異性單獨出去
50. 約了朋友會提前跟我說
51. 主動介紹我跟你的家人、朋友認識
52. 會用我送你的禮物，儘管很幼稚
53. 會主動分享工作上的不愉快🗣
54. 總是覺得我很好🙈
55. 跟我一樣喜歡韓流明星🎬
56. 會為我抱不平，常常保護我
57. 常常給我信心💞
58. 會仔細聆聽我的需要
59. 為我吃醋😝（尤其提起靚仔的時候）
60. 不反對我嘗試新的事物，踏出舒適圈
61. 不會覺得我給太大壓力
62. 總會覺得自己不夠好而要更努力💪🏻
63. 會留意我一些細微的變化，例如有/沒有畫眼線😂
64. 外遊時都會想我
65. 喝飲料會記得幫我拿吸管
66. 會上網留意我喜歡的東西，不管是吃的還是玩的
67. 有勇氣地主動認識我
68. 坦白地向我表白💑
69. 不介意和我每天平淡地渡過
70. 不論我有沒有化妝，都會說我漂亮🙊
71. 不會介意我的間歇性失常，即使無關你事也會無條件哄我
72. 天氣冷時會盡量溫暖我冰冰的雙手👐🏻
73. 積極參與我的家庭活動，融入我的家
74. 在意跟我約會時的外型，不會邋遢（雖然我好喜歡你的每一面）
75. 跟我約會不會只玩手機📱
76. 電話主動設定我的指紋開鎖，不會有隱瞞🔒
77. 不會對其他人口甜舌滑

我愛我男朋友

去屋企都送 好癲

記得第一次旅行番香港 係坐的士個陣佢whatsapp我 話放左錢 驚我唔夠搭車

有次去旅行 係去溫泉酒店 男同女分開浸既 咁番房條路係好黑 佢番左房 再出番黎搵我
我問佢 咦乜你岩岩沖完呀？
佢話 唔係呀 我番左房 但條路太黑 我驚你驚呀 咪等埋你
我聽完好

有時會朝早黎我屋企食早餐
下午再去佢屋企
食完晚飯送我翻屋企
佢再翻屋企

仲有手機set埋我指紋

去邊做咩都會自動報告行蹤

太多太多

睇留言都覺得好溫馨

話我麻煩耳屎多，但又成日幫我了耳仔
腳趾生倒甲，專登去街買特別指甲拑俾我
每朝買包俾我做早餐，仲話如果可以想買杯熱飲俾我

有一次感冒病到死死下
佢WhatsApp 我
「如果你覺得凍你打開門啦，你要快啲好番呀，我唔阻你休息啦」
我打開屋企對門有一大袋同感冒藥係入面，個心即時融化

利申：已分手

諗起我ex
行雷太大聲瞓唔到 用手掩住我耳仔
可惜。。。。

睇完留言，覺得香港做男人慘過食屎

好多連登仔都一樣淨係識叫雞

打完波踢完波
肌肉痠痛時
佢一邊鬧一邊幫你按下

突然出現係我面前
冇錢洗會偷偷地塞比我
記住我鐘意既野
幫我按摩
會煮野食比我食

盡在不言中啦
幾攰都好 有佢陪住就夠啦

睇好多留言都係手已分

粒聲唔出走左去

走得越耐越發現如果吵獲勁既可能仲傷心

剝蝦殼 永遠食野佢都會夾比我食先，我話邊樣好食佢會留返比我叫我食多啲

出去買早餐比我食，咁啱有兩間野想食，本身想二揀一，佢話咁買晒兩樣返黎食唔晒佢食

m痛到痴線見暈，佢明明訓緊教，我無講咩事叫佢針杯暖水比我佢即刻起身去，之後再出去買中藥粉沖比我飲，順便買埋早餐，拎住個盤切埋生果拎上床比我食
(自己老豆都無咁好，嗰刻好感動既)

按腳 吹頭
蚊咬幫我搽藥膏
行路會唔比我行近馬路嗰邊
自己好慳，但有10蚊會比9蚊10蚊我嗰種

打打下覺得自己好幸福

返新工攰到仆街
同同事又冇咩啱傾 悶到個人好唔開心
Msg佢話好掛住佢
點知收工一出門口見到佢 重帶埋嘢食俾我
開心到我

我論盡整跌嘢
佢話我麻煩
但又幫我執返

玩到好夜送我返屋企
我話唔該晒 佢話 咁夜啦嘛 危險

唔係佢鍾意做鍾意睇嘅嘢
但陪我去

記得我講過嘅嘢

同我一齊去買餸一齊煮飯

食我煮既野又會好開心

我地屋企搬屋果排老豆又咩都唔理
我好炆好頻撲 佢會一齊同我打點
講緊我放學都要入屯門整少少野又出返市區
但佢都前前後後入左黎好多次 佢都要顧學業但都會陪住我
早幾日電視到左貨 佢幫我買左天線追台
望住佢背影我突然有啲想喊 希望第時都係佢同我地屋企追台

我都已成過去了

我有抑鬱症同自殘個陣一直係我身邊,
從來冇放棄過我,個陣差到連外貌都有問題
但佢仲係錫到我濃
到宜家我好返曬仲同佢結埋婚,
好感激個天俾我遇到佢
我愛你

- 我同佢講好掛住佢，佢會特登黎見我
- 會煮嘢俾我食
- 我話過鍾意乜，唔鍾意乜，佢會記住
- 唔厭我煩，即使同一件事我不停重複咁講
- 會陪我做啲低能野
- 佢自己買嘢會考慮一排先，但為咗我買嘢係唔會諗
- 唔食得辣，但會陪我食
- 揀嘢食會揀啲我鍾意食嘅嘢

男朋友實在太好，太多不能盡錄。
我真係好愛佢
自己要更加錫佢多啲，自己做得更好，等佢嘅付出不白費!

睇到呢個po好想喊
好想有個人為自己付出
唔需要好多時間心力
最簡單明白我煩緊都好啊.....
有邊個可以睇出我嘅強顏歡笑
好羨慕你地 要好好珍惜啊

睇呢個post得出三個結論
1. 呢個世界有三種邏輯，就係：邏輯、中國邏輯同埋女人邏輯。

2. 女人唔中意洗自己錢，節儉係美德，但男人慳錢只可以慳係自己度，唔可以慳埋女友，同女友約會行街睇戲食飯要好、唔慳得。

3. 女人既幸福感係建立係男人既痛苦感上

你係錫你男朋友就唔會俾佢幫你做晒所有家務啦

你似殘疾多d

你有冇份供先

成班死臭雞當自己個男人係狗咁撚

屌死你哋老母

每次出街都送我返屋企，好堅持等到我入咗屋先走

天氣好熱，我去佢間房佢會開冷氣等我冇咁熱，平時夜媽媽熱辣辣佢都唔捨得開冷氣俾自己用，搞到瞓得唔好。

鞋帶每次都是佢幫我綁

每朝起身同每晚瞓覺都會同我講早安晚安，每晚一到十二點就會同我講：第xxx天快樂

自己一個人就乜是隨便食慳住洗 但帶我去玩去食好野就好捨得洗錢，佢話見到我開心，佢就會更加開心，自己辛苦少少都很值得

佢唔捨得我返工辛苦，叫我揾份簡簡單單的工就夠，第時結咗婚直情唔想我返工

我有好多仼性要求，佢都會滿足我。

我會成日講啲on9嘢，但佢從來唔會笑我，佢將我所有缺點都一一接納。

諗到再講

俐伸：謝謝老公，因為你愛我，我先慢慢識得去愛返你。雖然大家已經一齊咗年幾，但如果唔係佢咁有耐性教我成長，我們未必仲似依家咁恩愛。唔知你會不會睇到呢？😳

病左果陣，佢落街幫我買藥食 買粥食 我係男

得100蚊幫到d咩

屌 重話港男差 呢樣唔好嗰樣唔好
十個有九個港女都身在福中不知福
香港女人

病左仲炒飯 你男朋友真係唔話得

佢自己d鼻鼾聲仲嘈啦

有事淨係識得喊 你仲做到d咩?

喂我都覺 我都有咁同佢講過

你呢d煩膠過左熱戀期實俾人飛

食野個時我同佢都中意食同樣既野
但會留哂我中意食既野比我食
自己食D我唔會食既野

為咗我喊

連燈撚有咁多絲打 成班男人又扮女人

送返哂咁多年生日禮物俾我
可惜分咗手了

以為自己回覆添

大熱天時佢排隊買鹿角巷過中環探我班

去完外國買成個喼手信比我

表面好姐

熱戀好似我對佢好啲
佢脾氣唔好 講嘢可以對我好口賤
我都無咩錢洗 但都忍唔住買唔同野俾佢
佢係拍咗一年後對我好咗

我對佢都好 互補不充就唔怕

分咗手收返你兵

我一句想食士多啤利
佢返完工收凌晨三點
第二朝仲要返九點
三更半夜唔訓都要渣半個鐘車去九龍城買士多啤比我
就係想我一起身有得食
食雞翼會幫我起骨
食海鮮會幫我拆殻
我成日叫佢唔洗佢都唔理我
永遠我想做想食既野
佢都會同我做 /轉頭就買比我
不論佢自己有無興趣
做所有野都以我為先
會真係感覺到佢愛我比我愛自己更多

湊女post

比我中出佢後花園

我咁啱嗰日窮姐 唔係長期冇錢
其實都係心意 幾錢唔重要

點解明明我都有男朋友 但睇呢個post 睇到咁羨慕咁唔開心

呢個舖屎睇到做女人先至幸福，男人吃力不討好垃圾性別一個

唔介意我窮，仲會成日問我夠唔夠錢洗，仲話只要我對佢好就可以
無限量支持我無論讀書定搵工 我以前無自信，剩係會諗自己，係佢教識我唔可以咁自私
多謝您女朋友，多謝您令我成長成為一個有用既人，多謝您令我人生有方向
我愛您女朋友 我一定會俾心機將來俾到好既生活

每次扑野都追撚含

前排入左醫院 佢嚟睇我嗰陣 我訓左 半醒見到佢喊 話好擔心我(我唔係好嚴重 係留院做檢查嗰種) 雖然翻工朝早嚟唔到 但收工嗰段時間 次次見到佢係排第一個入嚟 左右手拎晒書同嘢食湯比我 嗰次住左成三個禮拜

男朋友好似冇做過呢d表面野 好少講我愛你好少做d sweet野 不過我知道佢將最好嘅野比哂我 同埋佢諗將來嘅時候有我已經夠

有次我整傷腳，佢當日公司無咩嘢做，所以請咗半日假嚟我公司揹我去睇醫生，因為我對腳腫到鞋都著唔到，行幾步就會痛，沖涼都要坐喺浴缸沖，佢請咗一個星期假，陪我睇醫生覆診，做哂家務又煮飯我食。

我之前病瘦到得返70幾磅，又無咩胃口，食得好少，佢上網自己研究食譜煮啲健康又有營養嘅嘢，話就算我只喺食到好少都有營養過街外嘢。

有公主病又無公主命
識珍惜果d還好
講到奉旨咁 次次發脾氣佢都會講對唔住氹返我
睇下佢另一半幾時遇到個善解人意 識體諒嘅就

之前成家去曬旅行 得自己係屋企
佢會日日一早上黎煮早餐我食
夜晚氹我訓著覺先走
之後明知佢無咩錢但對我好大方
每個月都自己寫紀念卡比我
知我鍾意花又會經常送花比我

可惜我地行唔到最後
可能我脾氣太差

宜家我脾氣改咗啦
想知道你最近幾好嗎

我諗住比驚喜佢
點知走漏風聲 成個計劃知晒 仲有圖睇
但佢都扮唔知 扮到好驚喜咁
當時我係唔知佢知 仲好撚自豪同開心
事後先知原來佢知
諗返起自己個反應真係柒到想搵窿

成個post明明好sweet好正能量
但我睇到好撚柒sad

車我返工 送我返工 明明好遠要自己返去
對我屋企人好好 好錫我呀媽
我病左入醫院佢第二日要返工都陪我去
明明唔係好食得辣 但成日陪我食辣野
我煮野食唔好食 佢都會話好食食哂佢
經歷左好多野 都冇放棄我

仲有好多好多
男朋友我愛你

不嬲男人就係賤命一條，高大有錢靚仔例外

第一次留言有咁多負皮
600個負皮，即係代表600個人妒忌我比人追

都話無約過對方，無要求對方做任何野
純關心鼓勵

成日都記住我鐘意啲咩然後失驚無神買俾我
然後有次起身見到我然後攬住我喊話因為好驚冇左我 仲要喊到停唔到 然後我自己都喊埋一份

同我一樣諗法
睇完標題再睇內文，一樣都諗唔到，係咁多個ex加埋都諗唔到一樣，睇嚟我嘅愛情路都幾失敗

睇呢個post先知原來咁多男人做緊廢物奴隸

另一半做過咩令你覺得佢真係狗黎

為我改變左好多黎遷就我

說個笑話

港女

呢個post勁多港女係連登講句我愛你就由得人無私付出，痴撚線

男人就係賤命，呢個情況好正常

男人就是賤，女性永遠都係高級d既

幫我揼骨，幫我買飯，我扭計會即時tum我，不離不棄
如果你見到，快d搵我比我大大力咬你

我有一次街街下街踩到狗屎，我真係最驚屎既，佢同我用紙巾抹左我真係好lum

有一部分 sweet 口廿
但諗返港男做到奴隸咁 好可憐

夜晚同佢講讀書好大壓力好唔開心，好想攬下佢，
點知第二日上完八半tutorial佢一早企左喺出面接我放學攬住我
Ps 我地唔同U，佢屋企黎我間U好遠，佢果日day off

呢個post個標題係「另一半做過咩令你覺得佢真係錫你」
大家都係講緊另一半做過咩 先無提到自己平時點對另一半 唔好一口咬定人地無付出啦 一家唔知一家事

樓上果啲分手未？

半夜好肚痛痛到行唔到路
咩我去坐的士同我睇急症
返到屋企即刻煲粥比我食 諗返都覺得好感動

諗起我個ex 一模一樣
不過都好耐以前喇

拍拖永遠都係我撘成個鐘車去佢屋企附近搵佢
佢唔得閒我會替佢陪佢媽咪
知佢病煲哂粥上佢屋企照顧佢
可以因爲佢一句說話推哂所有野
知佢邊日放假我都會特登揀個日放假 等佢約我我就可以隨傳隨到

係啊 係我做架 因為我諗唔到佢為我做過啲咩
但呢啲都係因為我好愛佢先願意咁做
唔知佢feel唔feel到我好錫佢呢

申利 絲 仲一齊緊

飲醉會黎接我

睇到依個po又好覺得d人sweet自己又好心酸 都唔要求要做到人地男朋友咁 但點解我諗黎諗去諗到自己個個做d唔愛我既野仲多過覺得佢錫我既野

我都係
愈睇愈羨慕 點解人地男朋友咁好
到底我個個係咪真係我男朋友
睇嚟大家同是天涯淪落人

依家呢個 只係愛自己

呢樣真係好正

想問頭幾頁有啲女朋友係咪殘疾人士黎？

明明係正面post 但點解睇到我咁心酸

完全接受唔到男朋友幫我洗底褲

最深刻係有次係佢屋企個頭痛到爆炸見光就想嘔個種, 好辛苦咁訓左係到 佢二話不說咁衝落去seven買藥比我 見到佢咁緊張自己好開心, 雖然平時木木獨獨咁

1. 行邊都拖實我
2. 去旅行陪玩陪買陪俾錢仲要唔黑面勁積極，佢話見到我開心佢就開心
3. 平時做人處事都會教我，令我行少好多怨枉路
4. 我想食咩佢都會帶我食，食西餐會幫我切埋
5. 有次番緊工牙痛同佢講，幫我book左牙醫仲要一放工即刻過黎陪我睇醫生
6. 晚晚放左工都會陪我傾陣電話
7. 真係好錫我，知我鐘意咩佢都會留意放係心

男朋友我真係好鐘意好鐘意你啊！

佢會偷偷地係電話記低我行街講過鍾意既野
等特別日子送比我
個重點唔係佢買左我鍾意既野比我 係我隨口同佢講過下 自己都唔記得自己講過中意 佢突然攞出黎果下

同佢傾傾下計我訓左佢錫啖我額頭講Good night

煮飯我食
接我收工
幫我擋是非

男朋友我愛你

各位絲打既男友都好似奴隸。。。

暫時未諗到，可能冇

咪係
又唔睇下個標題
講自己對對方點好 咪唔對題囉

人就係犯賤 永遠都係一方好好 另一方wfc or 大家付出差唔多
可能係上天對情侶既setting

出門口返工前會錫啖
放工一入門口又錫啖
會幫我洗底褲買m巾
我熱個陣會拿高我啲頭髮用口吹風等我降溫
臨訓前幫我搽潤唇膏
好多好多 男朋友我愛您

仲有煮野比我食 又唔嫌棄我煮既野

我整親腳搭的士送我翻去 成幾百蚊

搵佢幫我網上用信用卡買野 佢比資料我自己入

手機lock screen 用我張相 仲要係敷緊mask既衰樣

越唸越多

睇咗幾頁好大部分都係絲打講男朋友點對佢好 究竟有冇掉返轉

會自動自覺報到
會煮早餐俾我食
會幫埋我洗衫

忍住唔射，等埋我先一齊射，呢樣好難得

雖然睇到上面嗰得有d絲打嘅男朋友都覺得幾辛苦，但好羨慕
男朋友唔係對我唔好，不過都係普通行街食飯，好少會有d咩浪漫嘢，雖然我間中都會有d小心思比佢嘅
人比人比死人

以前個ex話過我好愛佢。

因為有日佢黎我屋企訓, 第二日我早堂早起身番學, 落堂又番去叫醒佢一齊去食lunch。
之後再送佢番學, 送完又等到佢落堂再一齊dinner完送佢搭車番屋企。

補多句 : 我係女 佢係男

望住另一半被滾水辣到甩曬皮 sorry真係冇辦法唔喊
仲做到d咩? 即場幫佢做埋植皮手術好唔好?
你個名真係岩曬你

Long d緊會因為我唔開心就突然間買機票返黎陪我
望住我喊會一齊喊

返緊工打緊機都秒回我 但我無要求過秒回其實 隔一兩個鐘先回都唔嬲 因為我智自己走左去睇片
同埋去邊都拖實我 搭電梯會攬實我

巴打們要小心啲女友俾呢個post你睇

玩撚完

sheshe
返工返到好攰
佢過左黎接我收工
咁啱個日受左委屈
見到佢之後係咁喊
佢平時都係見一陣 12點前走趕尾班車
個日佢買雪糕比我食 陪我坐公園
最後搭通宵巴士 2點幾先返屋企
BB我愛你

對我好 會記得我講過嘅嘢
相反我成日唔記得佢講過嘅嘢

返工好攰 收工見到佢黎接我 忍唔住好大力攬住佢
之後就覺得再辛苦有呢個人仔一直係我身邊就足夠

㩒錯負皮

求婚

做個100分男友又如何
最尾咪又係跟個mk走左去
付出所有換黎綠帽一頂

對住唔會珍惜你既人就算付出120%你都比唔上一舊屎
暖男? 不了

人地相處模式姐
付出仲能樂在其中都唔會慘得去邊

不如大家講下自己又做咗啲乜，散咗嘅又講下點解咁錫你都會散

有次發燒訓得勁差 好唔舒服 訓左係佢心口成晚 每隔一陣就醒下 每衣醒個陣都見到佢望住我 問我有冇事 又不停幫我換毛巾
個下真係好感動

雖然有時會串下我激下我
但知道佢係真心真意地愛我
唔開心好辛苦時會主動氹我
我發完細路仔脾氣 都唔會掉低我 反而慢慢同我講道理 話我知要點改
同邊個出街 每日做緊咩都主動講 令我有安全感
主動打電話黎搵我 令我有被著緊既感覺
大時大節雖然唔會特別慶祝 但日日都好似情人節咁愛我 得閒又送下小禮物俾我
最重要為我地將來打算 想一齊建立個好既家庭
鼓勵我一齊去為未來努力

I love you bb

雞翼都叫損骨你殘廢架？

我住新界北佢住港島
我叫佢嚟幫我執房佢即刻話好

我起成個post第一個留言咪講左，就快成千負皮

知道佢未識我之前對足球係零知識
同佢一齊之後佢會同我睇波
我鍾意隊波有咩新聞買左咩人佢都會知
輸波會同我唔好唔開心 最多今晚服侍返我一晚

呢個真係一百分

瞓緊覺嗰陣佢幫我清潔個耳機入面啲耳屎
雖然好小事 佢成日話我污糟但又幫我清
同你一齊去唔到最後但希望你幸福

我想去邊都陪我去，遠至歐洲，近至屋企樓下

我仆街佢仲緊張過我

出街買野一定唔洗我拎

會無啦啦錫我額頭

佢前世欠左你，定係你本身有殘疾所以請左個看護？

係我最唔開心嘅時候陪住我，我情緒發作時對我不離不棄
我發脾氣時忍我，之後同我傾返，大家一齊磨合
肯聽我講，記得我講過嘅野
為咗我戒煙
只要我想就會黎見我
擔心我成日OT冇飯食，驚我會胃痛

知道我以前唔開心，自己一個女仔去日本散心，其實去完根本都係唔開心。同我講下次要同我去多一次一模一樣嘅地方。

望住我時，我覺得佢世界只有我。
好想同我有未來，將我計劃入佢嘅未來。
我想同佢商量一啲野嘅時候，會好認真俾意見我
好尊重我

最緊要係我最需要佢最唔開心既時候，佢都係我身邊。

男朋友我愛你
不過見到唔好cap返俾我睇

睇完個post唔難發現分左手嗰啲點解會分左手
仲拍緊嗰啲睇路

真絲
講真情侶間好多都係互相
我會買衫褲鞋襪俾佢 細至底褲都會 總之啱佢就會
佢會想送返嘢俾我 通常會送啲手作仔
因為我唔會俾佢洗錢
有次我生日佢整咗個蛋糕 好有心 仲有士多啤梨
我發燒感冒嚟m佢會買嘢食上嚟俾我
同樣佢病我會買保礦力同嘢食俾佢
我抑鬱佢會陪我 體諒我
喊到仆街會攬住我
仲有好多好多

無

睇完呢個post發現我真係好錫我男朋友

入廠一個月，每晚收工準時黎探我，講緊返去佢自己屋企都要成粒鐘車程。

依家係我老婆

今日收左工好趕咁去另一半屋企
一入門口就攬住 佢掂到我見我背隻都濕曬
比左套衫我換 仲用毛巾濕水 幫我印下d汗

我喊既時候 攬住我 摸下我個頭 同我講 有我喺到

香港啲男人冇撚用架喇
做開狗

有次行行下街急屎去咗公廁到屙屎，屙到一半先知無紙，本身諗住用底褲抹咗先，心理底線就係唔可以唔抺買廁紙，就算真空都要用底褲抺咗我個屎眼先。
所以就打咗俾當時嘅男朋友叫佢幫我買定紙底褲同係公廁門口等多陣。
過咗大概十分鐘我仲係到掙扎緊要唔要等啲屎風乾定用底褲抺時，佢就拍門大叫話買咗成條廁紙俾我抺。
走個陣一句都無提我無紙抺屎眼呢件事，一手拖住我，一手拖住條開咗一卷嘅廁紙返屋企
突然就覺得呢個男朋友真係好好，好錫我

射完之後比我射
再大大力攬實我

係我唔舒服既時候陪住我
有次去cafe飲完杯野之後搞肚痛 痛到好唔掂
男朋友本身番緊工都即刻早走去地鐵站搵我

又有次同男朋友去旅行 又唔知食錯咩
訓到凌晨四五點好唔舒服 想嘔
我無力咁細細聲叫佢全名
佢就即刻陣彈起身照顧我
仲幫我處理左啲嘔吐物

訓到半夜話口渴會落樓下裝水俾我
去到邊都會拖實我
但而家係人地男朋友

睇完覺得港男好撚好
港女都係畀人縱出黎

有一排考試壓力好大 佢有一日同班小學生補完習 第二日就要exam既情況下,依然去我屋企樓下搵我 見到佢果下真係好warm,眼淚即刻一發不可收拾

含

仆街 睇到眼濕濕
要好好珍惜呀

聞我隻腳

除左我媽之外得你會咁做，我愛你

放閃=炫耀=/=愛

啫係我係咪要打埋因為我唔捨得佢做晒會幫佢分擔一半 甚至會襯佢返屋企前做晒等佢唔洗做有時唔係乜都要打晒出黎嘅
宜家係我想講我感動嘅野 而唔係利用佢令我感動嘅野去誇埋自己對佢有幾好
香港人 唔好咁mean啦

專一 完

同埋我係心情唔好個陣會氹返我，我煩燥個陣佢會比心機令我冷靜返

仲有 成日問我幾時娶佢

臨訓前打少我幾鑊同唔迫我扮狗

佢好蠢好鈍
但係到我地鬧交佢嬲到癲都會吞左啖氣氹左我先
明明返工返到攰都晚晚陪我傾電話
知我果排冇乜錢會包晒我成個禮拜既洗費 但自己明明都唔夠洗 所以佢自己就會食得好慳 同我食就食好西
係屋企我攤係床大嗌想飲水食野 就算打梗機佢都會拎左比我先
未諗到 打住先

留名

琴日去商場廁所個陣 行入去個條路有個防煙門
同男朋友入去個陣個門入面就有啲聲
個陣我都驚驚地 因為入面幾黑下 但我無同佢講
之後去完廁所 就見到佢係女廁門口等我
平時佢會行出去出面等我
雖然比起樓上啲絲打既野 依啲好似好少事
但對平時一啲都唔識溫柔浪漫唔熱情既佢嚟講已經令我覺得佢好錫我

男朋友我真係好愛你

一路好努力俾安全感我
雖然我成個細路咁任性都好有耐心
真係唔知自己何德何能可以有你係身邊

某年中學返學果時被人排，自己一個坐，然後萍水相逢既佢主動調過嚟
我：「做咩要調過嚟？無必要為左我呢啲無謂人搞到同其他人咁僵。」
佢：「你唔係無謂人。你再話自己係無謂人，我就調返去。」
簡單一句就令我中意左佢。

多謝你，我既中學生涯多得有你。

有次著新鞋返學刮到兩隻腳損曬痛到行唔到
同男朋友講左個情況佢問我喺邊
隔左一陣佢就喺地鐵站出現拎住盒膠布
好似我守護天使咁

半夜肚餓佢肯落街買宵夜我食但佢自己唔食

我做任何決定佢都好支持我
知我份人冇自信心成日都讚我鼓勵我
多謝男朋友

收工幾攰都會想黎見我,每次都會車我返屋企
自己好熱流哂汗都會拖/攬實我
我知道佢好攰返工辛苦但都會話唔辛苦
有時我會亂諗野但佢都會好努力咁比安全感我
陪我一齊變傻
仲有好多好多,每當我傻笑既時候都係因為感受到有你我係幾咁幸福

我知道好多野都唔係必然,所以我成日都會同你講多謝你,我愛你,我相信我地一定可以行到最尾

人地結左婚就放過人啦

我跌斷腳,佢每晚10幾收工都過嚟照顧我
放假就起身過嚟陪我成日,出咗院都無微不至咁照顧我

第2次入院都係晚晚過嚟,放假起身即刻過嚟陪我

我愛你呀小豬mag

諗起有次仲返學個時 我買咗對唔啱著嘅皮鞋 太窄 佢無啦啦要我除俾佢 佢話要著大佢 佢著咗我對丁字鞋兩堂

成日喺ig放閃 profile都寫咗我個名
Wtsapp icon轉咗我地合照
幾忙都好都會話我知佢喺邊 做緊咩 同邊個一齊
介紹我比佢既屋企同 朋友識 仲成日同佢地一齊食飯
我講過一次既說話都記得
會記住所有重要既記念日
唔會同女仔單獨出街 同女仔保持距離
甚至表明自己有女朋友
記得我中意既野 同飲食習慣
好關心我既生活大小事
就算我會因為屋企既事 同皮膚唔好
有時真係好唔開心 都會支持我 比正能量我
好多野都好遷就我
我想去邊 食咩 都陪我
甚至會為咗陪我 而射波唔翻工 或者同我一齊翻散工 只為陪我同見我多啲
去旅行買好多手信比我 反而無點買野比我
同朋友去旅行都成日秒回我
知我要做paper 會日日facetime到三更半夜支持我
出街成日留意路面情況 會自己企近馬路邊
又驚我比人hi倒撞倒 或者比水滴倒
我知佢翻工辛苦 出街洗費想自己都比多少少
等佢負擔少啲
佢永遠只容許我比好少 叫我草多啲錢
黎m會自動自覺比暖水我飲 提我要戒口
盡可能都會送我翻屋企樓下
有次屋苑個電梯壞咗 要行樓梯上十幾層
果陣半夜12點 因為我一句驚 大熱天時三十幾度
陪我行上去 送左我翻去再走
我愛你啊男朋友
你是最好的

又唔會曖昧，又唔會約出黎，又唔會日日message，只係間中發生啲比較大件事既時候用message互相比下意見鼓勵下。又唔係我單方面搵佢纏佢，都唔知你地900個比負皮既諗咩

不過算啦，淨係識發情、見窿就插既 唔會明架喇

有d咩污糟野要遮住？

果d服待周到既男朋友post有幾多個係拍多過2、3年

對佢好唔係應份
好快就唔會珍惜
做到又點，最後咪又係分開

話我啲弱智腳指好得意

1.我浸緊浴缸 然後起身勁頭暈 之後嘔到周地都係 佢扶我坐低係廁所板 然後幫我拖啲嘔吐物 無嫌臭
2.無論我幾肥幾普通都好..佢都會同我講覺得我係最靚
3.我最肥個陣係68接近70kg 佢抱起我自轉
4.每當我唔開心 迷惘既 我都會同佢講 佢會開解我 打好多野鼓勵我 佢睇好多書 講啲中肯建議 幫我分析 搞到我勁依賴佢
5.每次有咩好野都益我
6.佢人生好單一 佢阿媽同我 然後打機 番工 享受

佢物質野好少比咩我 diy個金莎戒指 同埋啲木公仔阿 我又好少洗佢錢 佢做倉務 會拎好多靚扒阿 大家一齊煮下飯仔食 佢個人唔係好似某部分毒撚咁負面僨世 怨天怨地 佢係啲開朗 積極既人 佢無咩朋友 佢話佢唔需要朋友 佔有慾極強既一個人 唔比我同任何異性有咩機會 佢又係好實際 有個句講個句 包容力高 所以佢好多時唔太浪漫 懶得打扮自己 我同佢既相處真係打打鬧鬧過日子 我一直心知再有咁既人對我咁好 唔會再遇到依一類型既人 我稱佢依類為死剩種

利申 大家都係初戀

訓覺個樣其實好7 但半睡半醒feel到佢摸下我個頭 然後返去書枱繼續做野
一齊好多年佢都好盡力送我返屋企 話唔洗啦 佢都會堅持
日日訓前提我手機唔好放咁近頭
係巴士訓覺會用手幫我遮光
好多小細節都好感恩有呢個男朋友呀 雖然你有時好小朋友脾氣都好西 但我一樣好愛你

其實女仔個邊都有付出過愛 細心的一面 講到好似得男人付出湊女post

係我人生最低潮既時候默默陪我渡過

嗰陣我地二個都讀緊書，突然屋企有時要用錢，我就日頭幾份工加通宵返工，佢有日無啦啦塞左幾千蚊係我手心，咩都唔講，但明明佢都唔係有錢既人，當場喊左出黎

每當我唔開心/發脾氣佢都會黎搵我
就算好忙好攰一有時間都會搵我
食好味野個時大家都唔捨得食最後一啖要讓比大家
我唔開心個時佢都會唔開心 冇晒胃口食野
問我可唔可以同佢結婚
驚我唔夠錢用
打機都會理我
我愛你 希望可以同你一齊行落去

我柯到仆街又嘔 佢明明好熱想沖涼 開我門比我趕返出去都無出過聲
爭啲暈係廁所 原來佢一直係廳等我出黎 我一踏出廁所門佢就公主抱我返房

知我鍾意啲咩 一早訂定送比我

我地冬天去旅行 佢會由我訓 自己洗好浴缸開水再抱我出去一齊沖涼 叮野我食 又會放自己啲衫係櫈到唔比我坐凍冰冰既櫈

有咩重野佢都會拎晒唔會比我拎 旅行時仲一個人拎兩個喼上落樓梯

其實仲有好多 我一直都知你好錫我 多謝你啊傻佬

我講過嘅嘢我知佢有記係心入面
雖然平時無講出嚟
但plan行程就加晒我最鐘意既節目係入面

我好攰攰到想喊佢又幫我吹頭按摩
有時明明我勁無賴
佢把口就話我
其實話完又讓我
I love you!

行馬路永遠推我行入面 落雨會拎多對襪比我 成日都好就我 對我好好

一開頭大家互曖味個陣，佢會在電話notes到記低我鍾意食同唔鍾意食嘅嘢、譚仔食酸辣、鍾意Tiffany blue顏色等等 後尾佢無再寫 話已經記得晒喎

去旅行個陣我訓唔著，就算佢好眼訓都會一路拍我氹我訓教，因為我講過細個啊媽喺咁樣氹我訓教

我無論想食咩買咩，佢都唔會限制我，唔會鬧我，如果知我好想買又唔貴，我又心思思買唔買嘅話，佢會即刻攞去比錢 無論我想食咩都好，都會陪我去食

大家返工都好攰，但會堅持每一日見，甚至會約食早餐，然後放工後食糖水。因為佢知道我返工壓力大，我又弱雞抗壓能力好撚低，永遠都會咁樣嚟support我，做我後盾

I love you so much bae

8成嘢都係建立係錢上面
如果淨係拖吓手攬吓你就夠
港女就唔會比人屌拜金la
洗你錢就係我冇用冇上進心
到我唔使錢係你身上就話我計較唔夠鐘意你
大佬呀
香港地有幾多人可以一份糧兩份洗
點解唔可以你用你錢我用我錢
大家傾掂咪得
講到最尾又會話男人計較嫁唔過
如果我有幾千萬身家我都可以叫你唔使做
日日去行街做闊太啦

窮撚咪學人拍拖

佢早上係球隊打完波已經好攰
但下午都會堅持送我去練琴
佢屋企離我練琴的地方，搭車要一粒鐘
來回就會用左兩粒鐘，仲有車錢

前排屋企經濟有啲困難
佢肯借錢比我交住學費先
但我一定會還比佢

有時係wts到無意提左句腳痛
佢有空見到我
會問我仲痛唔痛
幫我按摩

呢啲都係近排發生，一齊左大概3年
但依然覺得佢好錫我

教我讀書 IT 計數
明明佢連學都無學過 佢都自學
我仲要已經學了幾年
我無返工養埋我
謝謝你 愛你

所有嘢
所有包容,忍耐,俾機會

會照顧埋我啲朋友 唔單止我
例如接我收工買野比我食會買埋我朋友嗰份 唔會忽略左佢地
見到我唔開心/燥底會係咁做啲傻仔野氹番我笑
幾攰都好 我一句話想見佢 佢就會即刻扑過黎 即使係見我5分鐘
利申 我住屯門佢住西灣河

+1 唔捨得要男朋友山長水遠送我番屋企

我住南區 你住沙田 還記得當初相識那時～～🎵🎵

最近唔知點解皮膚敏感生左d紅色粒粒
一開始連屋企人都驚傳染唔敢掂我
但佢完全唔驚比我傳染
仲肯拖實我陪我睇醫生
晚晚幫我搽藥 幫我查好戒口要戒乜
好細心咁對我

平時佢自己去邊度都自駕遊訓車，同我一齊就會好捨得洗錢，卜酒店，從來唔會要我做唔想做/唔中意做嘅野 就算好唔中意傾電話都會同我傾

雖然件件都好小事
但對我嚟講都好感動

佢上堂會寫筆記俾我睇雖然我識 但因為我成日上堂訓著所以佢驚我唔識

我有野唔明 佢會好俾心機好耐心教我雖然佢唔識教

放學一定會等我一齊走

成日買零食俾我食雖然我唔中意食 因為我成日唔得閒就唔食飯所以佢驚我餓

冬天上堂凍到黐線 佢知我好易手腳冰冷會寫唔到字 佢會突然就買左杯熱飲送到班房門口

皮膚爆拆佢會突登俾買野俾我搽

我唔開心佢都會唔開心跟住扮kai tum我笑 ..

仲有好多好多

對唔住呀cws 係我唔識得主動

即係地下/有嘢好污糟好似嘔吐物果啲
佢唔會俾我睇幫我遮住隻眼避咗佢

自己有潔癖 踩中新鮮狗屎
個下望都唔敢望鞋底 淨係feel到好撚臭同好大舊屎痴住左 磨地下都無用
然後佢叫我除鞋 自己拎住隻屎鞋背住我抹乾淨
個下真係感動到想喊

同佢出街食野大部份都係吉野家,茶記,譚仔,魚蛋粉之類
愛愛都係偷雞上對方屋企

跟住佢生日送左個名牌袋俾我
其實我寧願食左佢

打錯
*我生日佢送左個名牌俾我

有次食飯搭枱，對面條港女真係唔食2條骨中間D肉

越睇越攰
睇黎女仔要越殘廢先可以顯出男人有幾錫自己
咩損骨 綁鞋帶 zip入衫抹汗 每日接放工
究竟睇緊老母湊細路既故事定男女朋友故事

我開始懷疑依啲係真定假
難以置信女仔拍拖果時會變咗弱智仔咁要男朋友照顧

佢都會幫拎袋 我中意食既野會留哂俾我 包容缺點等等貼心行為
佢對我既要求吾會置於不理 會嘗試去改變
我最記得係當初我瞞住佢前度既事 最後發現原來佢一早知道 個時以為玩完 最後佢竟然原諒我鼓勵我忘記以前傻事。個時真係好感動 四年了我依然想你繼續做我旁邊既卡比獸😘

綁鞋帶我覺得冇野 其他
有時女仔著裙唔方便
我都會幫我男友抹嘴著衫打呔

sip入衫抹汗好正常姐
正常人抹唔曬自己成個背脊架嘛

除非50肩，女人做到扣bra帶既動作點會抹唔曬背脊，唔通沖涼又要幫手沖同抹 如果話係條街度唔方便自己zip入去抹，唔通又好方便被條仔zip入去抹
見到zip入去抹想像都覺得怪

掃係掃得曬個背 但係唔夠大力同仔細囉
平時小汗梗係輕輕掃過就抹曬啦
多汗個陣要抹得乾淨先唔會葉住架嘛
但係平時唔會咁做
只會係超多汗情況下咁做 eg 行山

如果女仔領口大、著裙 唔方便烏低身綁 ，男方就幫佢既，咁又幾細心
唔係既就唔知點解要人幫手

出街一定會拖實我
叫佢錫我就一定會即刻錫
我番工佢得閒就會黎搵我

每次放工翻到佢屋企都會煮野食俾我
去接我收工都只會對住我 就算我啲同事會撩佢講野
之前考dse知我考oral好緊張 都一路陪住我
放工一路吐苦水 佢都會聽
玩玩下電話訓著左佢都會一路自己玩電話一路俾我挨住訓
我自己去旅行 佢會因為掛住我要我係咁facetime佢
佢去旅行都會寄postcard俾我
明明我想去嘅地方佢唔係想去 佢都會陪我去
我話想去邊到食野 佢都會陪我去

可惜佢嘅好已經唔再屬於我
我愛你好愛你 但再冇機會

每次一見面就會攬攬
每次收線都會錫錫(無論係街定屋企）
夜晚食飯都會影相比我 仲要加心心手勢
臨訓一定會講我愛你(鬧交既時候唔講 )
去完佢屋企會送我返屋企 再搭小巴返去
諗到再講

依啲女人真係驗下腦好

閪果d 無人講姐戇鳩仔
唔好小小事係度打哂飛機啦

比返條骨你？

當時口渴諗住去斟水
拎起隻杯嗰陣發現佢已經幫我斟咗

由嗰刻開始已經認定咗係佢

lol ... 妳都幾易滿足

其實有冇人發現全部都係女話男好

其實係男發現唔到女朋友對佢好定女唔錫男朋友

我病時煮野比我食 (平時佢好少自己煮 外賣多)
曾經M痛到死成晚陪住我 M完仲買左黑糖四物膏我飲 話佢家姐有飲開比我調下 下次無咁痛...
果下我真係覺得超SWEET~

其實咁少男讚女既原因 會唔會係拍緊拖既男仔覺得好多野都係理所當然 唔值得去講呢

我另一半本來係個好多男仔埋身既女仔 未拍拖前會成日出去玩 wts keep住大把人搵佢。最後同左我一齊後 甘願改變爛玩既性格 又拒絕晒其他男仔 全心全意去愛我。之前我係機場返intern 佢一個星期有3日都由港島黎東涌接我 平時我去唔同區上門補完習 佢又會特登黎搵我。。。一見到佢真係幾攰都精神返！ 紀念日又用勁多心機手作禮物俾我，相反我勁hea仲厭d手作無用無位放 出街食飯去玩又堅持AA唔想我晒錢。。。

唉可惜我無好好珍惜佢 遇到咁好既另一半 唔好當成理所當然 一個人付出左咁多係會好攰好心淡。

對唔住啊女朋友我真係知錯 希望有一日您會接受返我

因為連登仔冇女朋友

最好既男性回覆係咪：女友話唔洗我做上面d絲打講果堆野

仆你個街唔好咁直得唔得

男人做咁多野，好簡單姐，就係想屌你個西囉

真係唔好比女朋友睇個post

唔想我痛 佢做0
我愛你啊